經過今日國安法，大家可以證實幾樣

1. 可以隨時衝入屋，拉左人先，禁止保釋再諗下點樣揾中共法官整死你，理據？ 乜撚嘢黎

2. 可以實施連坐法，唔止搞你，仲要搞你屋企人，先用國安法入屋再鋤你其他罪，仲記唔記得當日前線手足講 你唔認罪我就搞你女朋友搞你屋企人

3. 可以隨時充公資產，實施真共產，今次搞蘋果，下次可能連白粉報都變左唔愛國，我唔推薦换美元，但你諗吓你d資產有幾安全

4. 口講就冇追溯力，但而家就好明顯有啦中間嘅荒謬點多到我都唔知點列出黎好

以我所知，黎智英點睇都係近大中華膠，而家連佢都係勾結外國，其實在坐任何人都可以中招

推1

有機會送你大陸審

基本上睇返中共係點咪得

中共有撚人權

推

大家可以睇香港政府係點樣用國安法去整死一間企業，自由經濟體? 乜尻野黎？

邊間外資唔聽話我就拉哂你成家再充公埋你資產

雖然好啱聽
但係你個『换』字做乜撚

最好有埋英文等外資諗吓香港呢種營商環境係咪仲適合開公司

sor 個輸入法係咁 唔係我突登

重啟街頭抗爭總辭係唯一出路

係想點的外資睇完今日蘋果 他日自己
都唔走就抵死

又幫手配希治覺式配樂

再簡單舉個例子，中共而家制裁11位美國政治人物，某外資公司如果同果幾位有聯絡，係咪可以假定你勾結外國勢力，某日突然有班黑警衝入黎捉哂你全家，拉埋你公司董事，充公你"所謂勾結外國勢力"得番黎嘅資產？

原因？ 搜查令？ 罪證 罪名？ 真係需要咩

做咩牙, 唔洗理D執著能
牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

連登應該會被打死反動基地，有Account 都當一分子會抄家入集中營

希望外資望到今日單野

android有個好好用既倉頡鍵盤係咁
唔知樓豬係咪
唔知點解咁多年都無修正呢個問題

都證實左一樣野

就係國安法 專搞名人
因為搞名人 先可以有震懾作用

唔會搞小市民
因為搞小市民 無乜好處

呢個係短期先係咁，長期就係人都搞